香城online稀有裝備一問

新patch之後新增敵人「鄉乞」
攻擊力好高
想揾返d防割衫褲加下底防
揾google得大陸網攻略真係警察也不啦
想問下有冇9999級大佬教下商城位置
另外想問舊patch高稀有裝備邊度會有
呢個連大陸攻略都冇 外國ser又難去

求助

有冇人教下路呀
想早d爆機